【連登會員洪七公係邊】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLV

原來咁多靚女阿迷

嚇死以為有人影咗我同女友

笑死我臨尾突然有人搵洪七公

唔係你估～！
我地阿狗巧多刀是囡囡黎

我地搵足佢全程

阿迷絲打

Pepe

網上相認

雲加

想識

估唔到係絲打

jm9

搵左你好耐

屌你出到嚟個個豬蛇咁型

我一黎到已經搵緊
之後mk接力

不過真係好多阿狗，又重女

好多絲

做咩頭先唔出黎？

1

屌，咁撚搶口原來係絲打

七公咁撚大隻

可以同路狗鬥胸肌

可能假圖

老婆ching有無玩開

應該佢女朋友黎

個手足 喊驚 喊撚左成兩粒鐘都唔上水

456

何君堯被現身於賽馬會門口

比你地唔通會上水咩

我會 你真係call 我會上 合照姐

我想同你和解

七公本人黎 連登少數女會然

發現好多阿巴都好型

1左

牙ryo順手砌埋佢

你好去剪頭髮 成張大頭比人貼出黎

唔係我黎😂我短髮架

同七公大和解

你係比較短 拿卡黑衫9號？

thx

飛釘

肥仔波

係咪講緊我

佢真係瘋狂自爆

紅色

講咁多做咩
出黎一齊睇波咪知

JG真係好撚大隻

起完底 同條女有m一齊沖涼 有鳩小妹黎

有鳩小妹

屌 我沖涼果陣黎m 突發奇想想知啲仔同黎緊m既女沖涼係乜感覺姐

gay佬欺騙小妹 仲諗住有絲打一齊睇波

連登全部都係有鳩小妹嚟

珍，真絲打係唔上連登

除左禾

lm

小妹吾系

全部死勁佬黎

我有份拉c打入黎吹水

自貼

隔離post貼埋c打大頭，好賤

有冇link比我去教訓佢地

不了，我係直播係咁見到自己 驚

得女仔先識欣賞禾b

香港咁多阿迷好滾動

阿狗最撚多人生贏家/唔洗返工/準時放工既廢青先有貢多人出到黎咋

u

日日OT牙吊你個閪

15妹好大波的

有鳩小妹不了

駁吾刀
準時放工

gphone真係幾尾機

都係阿狗手足最高質

Sir this way

今日現場阿狗多唔多人？
直播見利記最多

係wo 屌 藍斯太沒黎
佢又係好易認 米五

阿多

見到有個米四女手足

都多

唔出黎唱黑碧 屌佢

連迪洛夫續約續到2024

明明我地呢到最疊馬

都話阿最多女

香港真係好彩仲算係金融中心，先有少少生機，新疆個啲慘香港十倍咁多年都冇人理

其實和理非幾好 又唔洗跑又唔洗比人打
屌你 星期六日又黎 唉

今日有個絲打著托利拉巧正

係

個兩個絲打 橙 日日比人j

真.....

u有鳩小妹

仆街 最後黎淨係見到巴

珍惜美羊

MK互含

好多迷雲

果個靚絲打 反雲 mk柒到

果個幾靚
見佢自己一個

都係和理非爭取唔到先要升級姐
你估d人好鐘意比人打咩

係都反愛狗先
下場再換幻幻真係屌死佢

第時無人要搵me 我養阿迷絲打

Emile Smith Rowe, Gabriel Martinelli, Bukayo Saka and Reiss Nelson among squad that have travelled to Frankfurt. Edu has also made the trip.
@jamesbenge

多謝老闆

多謝大將軍！
咁我依世就靠你

又jer

阿狗絲打

MK問有冇迷雲

唔完美 可改善

好多靚仔靚女

佢問得好，喚醒大家對爺爺嘅愛
所有話自己反雲嘅人都係口裡說不 身體卻很很誠實

迷雯反雲大和解 一齊針對愛狗

迷雲、反雲同反愛係兩回事

可以反雲又反愛

又nelson

燒?

Both Ozil and Sokratis trained today, Emery should clarify shortly on whether this is injury/fitness or something else
可能唔敢返德國?

歐霸都唔用，愛狗

愛狗幾時死 明明燒踢得咁好

燒上場真係踢得好
死愛狗輸埋俾呢隊就仆街死

我日日搵銀紙攝高個人先出街得唔得

你唔埋黎

Ozil and Sokratis not involved.

Both Ozil and Sokratis trained today, Emery should clarify shortly on whether this is injury/fitness or something else

我要少少夠
比我攝到190就ok

你貢多囡圍住，冰得閒理禾牙

比狗同t3幾時睇得

全部仔，撚有女

起碼10月

岩岩上面先話你cow絲打=.=

你唔係唔g佢行到邊就cow到邊架啦

同狗一樣

中國四川學者王成斌於6月在知名學術期刊《Zootaxa》發表論文，公布其最新發現的海南島甲蟲新品種——「習氏狼條脊甲 Rhyzodiastes（Temoana） xii」，並以國家主席習近平來命名，指中國在習的領導下越趨強大，惟相關文章遭内地網站封殺。

Auba好似都沒乜？
Btw 我發覺我著個件都沒咩阿迷著

係日本番黎了

禾地依到都有一個啦

矛錢買波衫唔敢過黎

著左MK

估唔估pepe都有手足印

見唔到比狗

Emery is here.

On Ozil and Sokratis: “They are rested.”

Emery has postponed naming his five captains. He will now do it after the Nottingham Forest game next week.

Wenger's last 16 Premier League away games

Won 3
Drawn 4
Lost 9
Scored 20
Conceded 26
Clean sheets 3
Shots per game 14
Shots Allowed per game 12

Arsenal's last 16 Premier League away games

Won 4
Drawn 4
Lost 8
Scored 19
Conceded 30
Clean sheets 2
Shots per game 10
Shots Allowed per game 16

唔係呀 今日見到有個男仔著左比狗同泰尼亞

屌 發覺黃色作客好小人著

今日淨係見到個印pepe既有著 其他都沒咩印象

黃色都幾難著得好睇

早知著2客

Introducing @FootballManager 2020 - The Arsenal Edition

Check out those kits in the exclusive Arsenal pack for #FM2020 😍

手足應該巧靚jai
第三都幾好睇 好似都少人著

=.=唔靚仔

大隻奧巴

琴晚好好玩
不過唔想膠化

不過有人印xhaka真係同啲fd子笑到癲

細佬遲啲會去台灣 想試下曳曳

手足死雞蟲

最後沒去到唔計okay?

心靈上叫雞照計

正評左

不完美 但可改善？

Ok

睇親祖記都無藍斯
俾番藍斯我阿呀
最多換個沙加俾係你

打包走場，渣加

二客真係靚，不過印完字我嫌太搶眼，所以最後淨係印落件主場到
始終螢光黃字著出街

件黃色作客連埋啲紋理真係carry唔嚟

加錢換購埋MK 埃及都ok

C朗自爆險簽阿仙奴：曾僅一步之差

基斯坦奴朗拿度成名於曼聯，但他近日受訪時透露自己曾非常接近加盟另一英超勁旅阿仙奴，而自己亦很感激雲格當年對他的知遇之恩。

被問及自己「險簽」阿仙奴一事，C朗拿度直認不諱：「這是真的，千真萬確（曾幾乎加盟阿仙奴）。真的非常接近，僅一步之差而已。我希望為沒有加盟阿仙奴而道歉。雖然最後沒有成事，但我很感激他們為我所做的一切，特別是雲格。但在足球世界，你永遠不知事情最終如何發展。」

事情最終如大家所知，C朗在曼聯大勇大熟，及後更以破世界紀錄的轉會費加盟皇家馬德里，並助球隊達成歐聯3連霸的偉業。（）

岩岩偷睇皇區 拖舟都要俾人叫躝
愛狗都仲味走到

我藍出場了

環時總編胡錫進：「希望中國能開放外網」 結果文章卻被刪除

mk 唔是走左啦咩

垃圾閪波

原來王喜自己拍埋劇串黑警，佢fb有得睇

外借ja

竟然無人印我廠潛力新星

邊個

燒？

我有著

禾洛克?

入到法國國家隊嘅細爆

我見到有人印

識貨

All 3⃣ of @SpursOfficial's away games this season have finished 2-2. They have had a total of 2⃣5⃣ attempts on goal in those 3 games, and faced 7⃣2⃣ shots.

v @ManCity - faced 3⃣0⃣ shots
v @Arsenal - faced 2⃣6⃣ shots
v @olympiacosfc - faced 1⃣6⃣ shots

原來果張Willock就係迷普

婚前 殺出個程咬金

橙

嘩屌 仲有一星期先知
真係唔知結唔結好

溝肥妹好過
起碼無其他仔溝

唔知係咪同你見到同一個，爛晒既螢光字xhaka

我都有印過 xhaka

Vinai Venkatesham (Arsenal managing director) on Emery: “We are very comfortable with him & his coaching staff. We think he is doing an excellent job, so we are very happy.” [The Straits Times] #afc

Venkatesham: “When we appointed Unai, the team that worked on that looked at lots of different attributes we want to have in our head coach. One was, we want a coach who was willing, able & had a track record of playing young players because that is an important part of Arsenal.”

Emery on when he will name the captaincy group: "My focus this week after Sunday's game was to speak about the match with the players & the training. Today we are planning the next match, I'm going to propose to announce it next week, after the game on Tuesday" #Arsenal

開季兩個月都仲未知邊個係隊長

我覺得係上場太柒，可能想調一調位

阿狗個個金融才俊
有無人可以知聯儲局減息對世界經濟有咩影響

@PO9

其實PSG唔洗前面三個都做低皇馬
不如放個我妓啦

我地都差d贏皇馬啦

點解唔google呢

WIKI: 在美國，聯邦資金利率（Federal Funds Rate）為一家存托機構（多數是銀行）利用手上的資金向另一家存托機構借出隔夜貸款的利率。[來源請求]

聯邦資金利率即是美國各家銀行間的銀行同業拆息[來源請求]，代表的是短期市場利率水準。

我見TRUMP日日屌減息先打到貿易戰，但銀行同業拆息唔係只用到係當地銀行架咩

屌老母部爛lowvo開機黑mon 要等成半粒鐘先有反應 有冇ching知咩事

藍斯

美元國際貨幣啊

我淨係知港股跌者 垃圾到

人地係r聯贏呀
我地賤種阿踢緊咩呀

巧撚型

球迷其實想邊個做
我真係揀唔落手

正路係Xhaka 其他都冇隊長格

廢到咁 唔想俾佢做
俾有態奧燒啦

想睇papa/羊拿做

抵啦用大陸機

拿卡做其實OK

Bellerin Holding 算

holding = 啞仔

比羊做算啦 反正成隊踢佢一個 其他十個都垃圾

Xhaka做啦
今年做左下年咪走到

比細梅做啦

又一年賣一個？

依個有印象,人鏈佢企我隔離

羊

佢落去U21到做啦

好想同拖仔絲打瘋狂睇波

羊/拿卡
其他垃圾

除左做隊長，唔係諗唔到有咩方法佢會走到

就算繼續做都賣唔走
無人想要

羊做 成個vps咁 下年去曼聯

買model就買xhaka 防中就不了

歐霸米能睇啦 浪費人生

球迷陣

auba laca
時但9個

PAPA做隊長 OK

叫我？

真呀 睇女

約出嚟係睇拖 唔係睇波

琴日比囡囡笑我

有無阿仙奴仔仔想同我一齊睇波？

我

平時呢d時間 你應該訓死左 做乜上水

去聽審

真社運簡迪

呃工傷可恥

好耐無出街 痛到

take care

尋晚先見佢去拖絲打

咁我收返

咪尾啦

少左好多廢青 同扮工狗

屌那星琴日避雨跑得快到仆街

扮緊

廢青在此

死熱狗轟狗利狗踢唔掂歐聯比返我地踢啦屌

me2

大話仔

狗黎

巧悶 唔知有咩做好

尋晚有無拖絲

成班男人 再加埋mk隻叫春狗 點有拖女 仔都拖唔到啦 dklm

扮緊X3

咪屈

無工返好悶

做尖返學返工 好充實

矛啦
這些機會...

咁大隻仲做尖

幾時去honeymoon?

佢想同ryo蛇決一死戰

岩岩先做完尖 食埋飯
又無野做

Dllm 果晚見到你番屋企喊左成晚

小妹我做完尖返學 放學再做再返工

我好撚專一，唔會亂拖女

早川:會臭死人

認錯

哦 食完飯啦

今晚食

咪尾 我乜都冇講過

死淫蟲
換女密過換衫

冇汗

屌你老母

冇換....

無汗所以唔洗沖涼

你試下一個星期唔沖涼咪知

做完尖可以唔沖涼咁尾機

袁木好誠實 李鵬係我哋最偉大嘅領袖

冇出過汗咁濟
發覺愈描愈黑

731死左人...

愛狗係最好既教練

冇出過汗就=唔污糟

分身report jor @@

夏天都唔沖
咁冬天幾耐唔沖涼

咩分身 佢抄我名

收聲啦死人妖

你lan啦臭狐狗

咪又係幫班狗含

831同我一樣都係愈描愈黑

做GYM d機 n手人掂過
做完唔沖涼 出街出成日
嘩屌

描你老尾
親眼睇到嘅係事實

話咗條友好撚污糟
我想嘔呀.jpg

希望我同831既義士都可以沉冤得雪/3\

表情撚 路狗朋友子

阿潮生又話papa係英冠級數
笑死

小妹最憎人做表情撚-.-

熱狗fans理嚟做咩

死5p lan

廣緊你牙吊你老味

其實典和解到
除非佢黃架啫

咪咁惡啦 人地話哂都係絲打 嚇走人喇屌你老味

無腦暗星一個

你思覺失調?
在座各位得我一個係絲打

咪撚癲

消防同狗爭收視

真係女又唔信=.=

陣間嚇走哂 琴晚d絲打 我捉你交比畜龍

me 藍字c 打

原來星期日又和你飛
除左機場 其他都參加 無撚得走

尼姑？

果班傻西白痴

第一次認同你

今晚1點又可以睇歐霸專家愛蛇 怒炒法蘭克福

可能係鏟青tb

真 米五手足

當休息下囉

成日話春袋
Dllm
戴撚晒護蔭你春袋都見唔到
揸條鐵

垃圾阿仙奴快撚啲解散

假阿
0:55呀

陪你行 沒所謂 屌你 玩到無得走 就不了
雖然我知唔係示威者問題 但真係困獸鬥
又唔係打鳩班popo

不如話入到去先算啦
入去都難

812係最佳時機
錯過左又話要瘋狂和你飛

叫佢講吓本activity log啦屌

好彩我飛係1-5 塞我唔到

點解要咁對我

阿迷們 今晚歐霸點睇

上兩次已經嚇走左好多人
無對策前真係唔應該再搞住

3分就拎硬
係睇下auba破唔破到歐霸單場入球記錄

今晚搵絲打一齊睇波

捧隊波捧到咁冇自信就咪撚捧啦

讓平半

按左層樓轟落去算
聽日再睇樓

快啲躝

mk名言

我地上年歐霸亞軍 今年講緊劍指英超前四 歐霸冠軍

句野係利迷廣

讓1球 成4.5倍高水 阿記生性就發達
歐霸專家愛美麗

但嗰次我話大炒利狗佢問我訓撚醒未

分組賽比d咁既對手我廠is侮辱

愛美麗生性 我地琴晚就踢完啦

踢歐霸搞到英超時間好鳩

跛b約咗絲打睇波未

我唔溝女的

...幫我約ok?

佢話你男人老狗扮幾個月小妹好嘔心

我開鋪約絲打睇波 不過得nowe

我睇央視

又講囡

唔講女人生茅22

唔係錢 就女人架啦
屌你 你唔係想傾咩 理想牙

雲格已走

今晚去你到睇波

你個頭都似啦

有鳩小妹 不了

佢係韓森派去

你結咗婚就咪鬼同女睇波啦

…

Ozil being rested after 71 minutes football and being saved for the mighty Villa, 71 minutes in three months whilst being paid 3.6m

Taking the piss out of us hard working fans again

乜你結左婚咩

𣎴能回頭

下真係搶左新娘？

唔係咩?
我見到依到啲手足恭喜你結婚嘅

邊個牙

xxxx老公

唔見 沒圖

🐮

恭喜Ryo sir

自己搵返你係大陸嗰時個post cap返出黎啦

唔想面對 thx 嬲左阿g了

咪分化我同牙ryo

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

車迷開心到 世三 25古 雷斯 全部輸到仆街

Arsenal (probable; 4-2-3-1) vs Frankfurt:

E Martínez

S Mustafi, C Chambers, D Luiz, S Kolasinac

L Torreira, J Willock

G Martinelli, R Nelson, D Ceballos

P-E Aubameyang.

@AFCPW

Press Kits: Eintracht Frankfurt are unbeaten in five matches against English visitors but have drawn three of them.

Arsenal have played 38 UEFA matches against German clubs (W17 D6 L15). Their last four fixtures on German soil have all ended in defeat.

細梅+雷斯

美羊 踢咁多場 累死未

拿卡唔生性
有舊傷

Xhaka claimed after the match that Arsenal were scared but Maitland-Niles disputes that, also appearing to question Emery’s tactics.

"I think we tried to play the way we played, we should have changed it instead of being so persistent and trying to play out from the back."

反了

但我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

公開講
愛狗應該今季玩完

同班狗官一樣不知悔改

Ryo:

一早要反啦，成班垃圾由後場猜波笑死人

雲加 pass and stay vs 愛狗 build-up from the back
兩舊屎
不過其實雲加最後兩季已經波都猜唔到
是咪因為冇左達子

好似帶左bra咁
Btw respect

今晚可能3中堅

當初減廿幾磅 就係聽住首跑

雲加最後2季d猜波好好睇

證明左綠日狗真係冇睇過波

係澳洲 舉紅旗就叻

最鍾意睇長澤正美跑

雖然成日斷但偶有佳作wor

吊打中遊下遊，穩穩陣陣食哂

套野令人有太多ff現實中長澤都比人中出埋

得我地上左reddit，其他隊都冇post

最後果兩季中打唔到中下遊啦
作客全季 1 勝

有鬼唔計細梅沙卡

d鬼佬嬲撚到

條p牌仔比浪衝左去荒島呀
有撚睇波咩
洗緊底ja

吊你老母!!!!

屌過你老婆

食哂

等睇法蘭克福炒阿仙奴
競猜今晚波膽 法蘭克福4:2阿仙奴

原來今晚早場

正

咪又係豬波

奧燒Papa無「福」戰歐霸

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利證實，攻中奧斯爾、中堅柏巴斯達普路斯將不會於周四作客法蘭克福的歐霸盃首輪分組賽上陣。

奧斯爾（Mesut Ozil）上場英超才首次為阿仙奴披甲，踢了71分鐘就被調離陣，理應沒有體力問題。艾馬利卻就：「柏巴斯達普路斯、奧斯爾在周四都休息，因為周日還有另一場比賽。我一直在想今場的正選11人，決定了誰人出戰最為合適。」

艾馬利表示，滿意奧斯爾上仗的表現：「他戴上隊長臂章，踢得很好。現在他將會繼續幫助球隊，周日，我們將會踢另一場比賽。」

兵工廠上仗英超在領先兩球下，遭屈福特逼和2:2，全場被對方攻門31次，創下英超紀錄。不過，艾馬利堅拒因此加強防守：「我們賽後的分析主要是如何進步，加強球員信心及控制比賽的能力。我們上仗犯了一些錯誤。」

法蘭克福VS阿仙奴
Now TV 643台20/09 00:55直播
Now E 同步播

圖片來源 : ©AFP

你做一世p牌仔啦
而家p牌仔冇得90日甩P

P牌仔

愛蛇歐霸之鬼
拿玻璃同華倫都唔係隊手
更何況法蘭克福腸
輕鬆食啦

愛狗

唔撚系牙冇得甩p

Arsenal's Europa League B-List finally officially confirmed by UEFA. Greenwood and Hein the only players on professional contracts not included.

Ainsley Maitland-Niles: "I want to stay in the team, but if the manager chooses to pick him (Hector Bellerin) over me, that's something I will have to live with. I'll just have to keep training and working hard so that I get picked instead.#AFC

Maitland-Niles admits he prefers playing as part of a back five due to the greater width the system provides the team, but accepts the manager often changes to a diamond in midfield based on the opposition.

有價好賣

屌毒能仔group project分左去全女組 冇一個sick 好能尷尬

Feel到班女siu緊我

已經成67咁仲咒我

坦克似領隊多過愛狗

“I’m not a defender” - Ainsley Maitland-Niles [@SkySport].

牙叔連傳波都唔掂，中場都踢唔到啦

廢物學人討價還價
冬季簽多個右閘 賣撚走佢就啱

愛sir:呢個場咁大，今晚龍門球繼續開短傳

香港反送中運動以來，香港首富李嘉誠接連發表兩次言論後，遭到中共官媒「口誅筆伐」。專家認為，李嘉誠的兩次發聲，都命中了中共的要害，如他寫的「愛自由，愛包容，愛法治」是中共的死敵等，這令中共惱羞成怒。

呢個真 最後兩季d攻勢水銀瀉地無孔不入

76場聯賽全勝成為一時佳話

Sol Campbell: "You look at someone like Milner, the attitude. The Ray Parlour attitude. That’s the kind of attitude that Arsenal need. The love of football and desire to keep going, I think they’re lacking that. I look at Milner and think we need a little bit of that at Arsenal."

Sol Campbell: "For me, it’s the controlling of the game. The middle of the park is where they’re lacking. The steeliness and the balance just isn’t there. It’s the middle of the park, you win or lose a lot of games there." [@talkSPORT]

Ian McGarry: "There's a little bit of doubt creeping into the Arsenal hierarchy about Unai Emery, specifically with Josh Kroenke.They’re not close to sacking him, that's not what we're saying here."

如果出holding玩短傳係冇問題

今晚冇papa唔會再犯上場嘅錯啦

Chelsea and Manchester United are willing to spend €160 millions for Jodon Sancho but Dortmund will not sell unless they receive a record breaking fee €250 millions.

誠哥怕咩
中共無佢喺大陸投資仲驚啦

大丁係咪未食藥，咁能癲

再次證明連登真係好撚燈
達狗 謝安琪

香港第一直播主-達哥

又幾似

Ian McGarry: “Speaking to a source close to the Arsenal dressing room, it has been pointed out there are some concerns over the communication ability of Unai Emery in terms of tactical briefings & team meetings.” [‘The Transfer Window’ podcast] #afc

McGarry: “Another thing we’ve been told - the end of season reports for last season was not great. Arsenal had conceded more goals from winning positions, had conceded more penalties & it was more by luck than design that they finished as high as they did.” #afc

McGarry: “[There’s] a bit of doubt [over Emery] in the Arsenal hierarchy, specifically with Stan Kroenke’s son, Josh. Not that they’re close to sacking Emery, they didn’t want to invest a huge amount of money on the basis that, ‘Look, we have to suck it & see with this guy’.”

最差雲加vs最近愛蛇

有冇 WDL 數字

我願雲加歸工廠

因果由愛，容雲治廠

爺爺

最近收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時作出以下調整：

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

一日P牌仔 一世P牌仔

同黑警logic一樣

2017-18 P60 W31 D11 L18
2018-19 P58 W35 D8 L15

AMN: 就一就我踢3421 ok?

愛狗點同世界最佳教練比

懷念爺爺

條片高汁

airpods個care買5買好覺得唔見左個耳機機會大過壞

挽鞋都唔配

迷雲黨就好似天琦同陳巧文咁 走得太前

你反雲狗

點盲反都冇得唔認，雲加既級數，愛狗有排都比唔上。

迷雲全面進場

邊隊先係真阿狗

I miss Yaya so much

食狗糧啦

我都後悔幫部ipad買咗個care+
除咗電話之外，其他嘢小心用根本好少要整，本身個一年保都夠晒
陣間出咗新嘢想換又晒咗舊機個care+

Two Gunners in Japan! #LondonIsRed 🔴💯💪🏻 #gunners @thomasvermaelen

Venkatesham on Emery: "We are very comfortable with him & his coaching staff. We think he is doing an excellent job, so we are very happy. When we appointed Unai, the team that worked on that looked at lots of different attributes that we felt we want to have in our head coach"

過多幾場幫曼聯起機 曼聯冠軍=阿仙奴冠軍

高拿舒亞談開季：被劫有心理影響

【Now Sports-體育】7月時阿仙奴球員高拿舒亞及奧斯爾遇劫，球會給予額外的時間讓他們平伏心情，不過高拿舒亞直言事件對他有影響。

阿仙奴將在歐霸盃戰法蘭克福，外間估計季初被持刀打劫的高拿舒亞（Sead Kolasinac）有望正選上陣。在比賽前夕他接受訪問，談起事件時猶有餘悸：「我不希望再復述當中細節。事情已經過去，對於奧斯爾而言都是一樣。我們安全回來了，並會專心於工作與及隊伍之上，尤其是我們有一場作客法蘭克福的重要賽事。能夠回到球隊我感到高興，但心理上我遇到不少難關，更缺席了幾課操練。最終我克服了，可以回到賽場與球隊一齊努力真的很開心。」不過他的「落難好友」奧斯爾今場比賽很可能會缺陣，根據領隊艾馬利所言，他希望奧斯爾可以充分休息，專心應付周末的英超比賽。

事情發生在7月尾，當時高拿舒亞及奧斯爾在北倫敦一個名為Golders Green的地方被持刀賊人搶劫，高拿舒亞隨即下車力抗犯人，更製造空間讓奧斯爾駕車駛離現場，二人沒有受傷之餘亦沒有失去財物。但為安全計阿仙奴的英超開鑼戰上未見他們身影，事後亦有加強保安，增設保鏢。

av情節？

你死全家啦 屌你老母臭閪

( Show Blocked User - 波蘿包 )

你on9?

on9痴漢包

阿仙奴預計十七年來首次錄得全年虧損

自從阿仙奴被高安基全面收購後，發佈財務報表的期限由以往年結日後的三個月內推遲至九個月。不過，畢竟足球界資訊透明度高，要對球會的財務表現作出預測並不太難。

網站就對阿仙奴 2018/19各項主要數據作出分析，預料阿仙奴將會十七年來首次錄得全年虧損。

xX包=鼻祖
個個block

Last season in the middle of our unbeaten run, 3 consecutive draws make Emery change from 4-2-3-1.

2-2 draw away at Palace. 2 silly penalties.
1-1 draw Vs Liverpool. One of our best performances.
1-1 draw Vs Wolves. Wolves caused problems to all big sides,

4-2-3-1 was working.

Honestly, the diamond is a great system. The way we implement it, not so great.

--------Ozil-------
-Xhaka---Ceballos/Willock-
----Torreira---

This is the way to go.

@ltarsenal

Nacho Monreal on the best player he played with at Arsenal: “I stay with Alexis [Sanchez], he is a different player. After seeing him train for a minute, you give yourself account of the kind of player he is.” [@Sport_Witness via Marca]

Emi martinez on deciding to stay at #Arsenal: "It’s the club I love. So when I had the opportunity to play more games, I didn’t have any doubts that I wanted to stay here & help. I stayed because I believe I can perform at the highest level so I have no pressure"

Martinez: "Pressure is fighting relegation last season with Reading when we needed the points. With #Arsenal, with the quality we’ve got & what I can give to this club, I feel no pressure"

屌你老母呀

block得好!

今晚唔知阿狗有咩怪陣出呢

細梅右閘

Me too
D女 siu9 me

Saka 左閘

Nacho Monreal on leaving Arsenal: “It all started the year of the World Cup [in 2018]. We started talking, but at that moment, Unai Emery arrived at Arsenal & made it clear that he was counting on me. I was happy, I had a contract & the project was new.” [Marca] #afc

Monreal: “This summer, I have been calm, thinking that I would continue there, but they signed another left-back & I realised that the door to exit could be open, even though Unai kept counting on me.” #afc

做咩貼我條女

又想打J愈大愈靚

Xhaka

好撚屈

全香港男人都係食mk二手西

【逃犯條例】原發起9．21「香港清潔日」多區集會 何君堯晤警後取消集會申請 (21:50)

立法會議員何君堯早前發起清潔香港運動，把本周六（21日）定為「香港清潔日」，呼籲全港18區市民清潔垃圾，撕掉「影響市容」的垃圾、洗淨牆壁等。何君堯早前為當日全港各區數十個集會，向警方申請不反對通知書；不過，何君堯的代表今日（19日）與警方會面後，最終決定取消所有集會申請。

取消後斬人都唔關佢事?

阿狗排咩鳩陣 又讓人半球 變受讓半球

Two Premier League matches rescheduled

Leicester City v Arsenal
Saturday, November 9
Kick off: 5.30pm
TV: Sky Sports

Norwich City v Arsenal
Sunday, December 1 (previously Saturday, November 30)
Kick off: 2pm
TV: Sky Sports

As the Norwich City fixture has been confirmed as being played on Sunday, December 1, the following fixture will be played as below:

Arsenal v Brighton & Hove Albion
Wednesday 4/Thursday 5 December
Kick off: TBC

The Premier League have advised that the confirmed date for the above mentioned fixture will be announced on or around Friday, October 11.

細梅復出

Arsenal XI: Martinez; Mustafi, Chambers, Luiz, Kolasinac; Xhaka, Torreira, Willock; Smith Rowe, Aubameyang, Saka

Arsenal: Martinez; Mustafi, Chambers, Luiz, Kolasinac; Xhaka, Torreira, Willock; Smith Rowe, Aubameyang, Saka.

Looks like a 4-3-3.

Leno

Mustafi Chambers Luiz Kolasinac

Torreira Xhaka Willock

ESR AUBA SAKA

Or it could be the diamond with ESR in the hole.

Really hope Torreira is playing as our deepest midfielder.

博炒啊

Headline in German tabloid newspaper Bild here in Frankfurt: 'Now it's Arsenal's turn...'

Holding the player not included in the squad from those who travelled.

屌holding冇得出

📋 Our team news for tonight's @EuropaLeague opener...

✅ @EmileSmithRowe starts
✅ @BukayoSaka87 is also in the lineup
✅ @JoeWillock returns to the starting XI

🏆 #UEL

今年歐霸改早左？

出saka都唔出Nelson

Cls 出哂啲辣殺
456了

屌你老母又出廢陣

細梅搭雷欺

愛蛇好波

個陣咩事.....

細梅拍雷斯j死人咩

P牌仔迷雲都無資格

456對家

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

愛蛇真係CLS，出埋曬啲閪陣博炒

nelson打翼廢

走場狗+電欺後面仲要無leno
愛蛇係咪想侮辱對手

雷丁個場之後
無諗過馬天尼斯會做到二號門將

Saka
柏G打閘

Ryo蛇 公開cow 女

佢陰啲陰啲咁cow扮毒

愛狗肯死未

屌細梅都有得出，奧燒係咪姦咗愛蛇條女？

咁叫溝女 hi下隻手係咪會大肚

俾pepe條友踢下啦
條友再唔入波我怕全英國阿迷都斬佢

你有冇睇過對皇馬果場同國際球會盃表現 打得好好

燒無黎？

入閪到咩
2&b>>>>>>>Pepe

真 不過已躝

又請sick leave

愛蛇話比佢休息
屌你老母 30歲人 季初 先得一場波 要休息
屌你老母臭系 真係乜撚野體能

Eintracht Frankfurt XI vs Arsenal | Trapp - Abraham, Hasabe, Hinteregger - Da Costa, Kohr, Sow, Kostic - Kamada - Dost, Silva.

對中堅令我諗起敵助奴配史基拿斯

坦克會唔會死 左閘無人換
賣走夢遺真係ON99

有牙叔係到嘛

牙叔踢右又踢埋左?

所以搭左個專注防守既右閘

有隊長
阿記X朗
愛蛇當佢占士米拿咁用

呢隊西波實輸 對面無咁廢

右邊有chambers同細梅換

泰仔就出得？

UEFA has Arsenal as a 4-3-3, but their team-sheets are notoriously wrong, so it’s not set in stone.

有無link睇

想j爆rowe同saka

📜 Frankfurt & Arsenal line-ups...

Score predictions 👇

#UEL

岀咁多青年軍以為打緊聯賽杯

之前屌鳩細爆係契仔
而家發現原來終極契仔係渣卡

yau mo lin

ANY LINK

用羊同坦點踢英超呀
愛蛇搏炒

你唔賣走 你係咪等到約滿免費放走

死愛狗，R霸都十六強出局不是夢

咁應該級數上好過呢2個嘅

賣走坦克啦屌

哇屌係咪睇唔起法蘭克福呀愛狗

買NOWE啦 800蚊睇成年 當支持下NOW都好

365既賠率好似升咗（唔知有冇睇錯）

有買仲免費share咗個ac比一位發夢識既巴打

成日死睇條撚

準備比人456

前鋒兩件幼幼係咩料

我暫時未試過

絲打應完me 唔上水
今晚阿仙奴會比人大炒了

歐霸分組賽呢場輸波都出到線啦
點解唔 rest 埋 auba

幾期待rowe 但佢唔係踢攻中嘅咩？

鍾意阿狗姐係鍾意垃圾
唔會對 ryo 蛇呢啲才俊有興趣喇

上年出都係喺邊
想睇 saka 會唔會表現好過 nelson

要刷歐霸神射 可能

我咪垃圾 連工都無得返

我個plan唔包

賣夢遺得嗰250k仲要分期 燒一星期人工都唔夠比

點解張柏斯完全無機會
明明開季踢落仲好過雷欺

想問吓呢場輸愛狗切腹得唔得

咁雲加一樣要切無數次

明顯係無幫愛狗含撚啦 仲問

雲爺爺係神 請尊重

佢反雲狗黎

開季踢得一場姐
上季踢外借踢防中

淨係買左英超

對面兩件日本仔準備輪姦走場狗了

加一

我都係

垃撚圾翠麗花園班死廢老

輸撚梗
有XHAKA正選

點解要點名講渣卡都唔講走場狗
偏心

痴左線

細梅 雷欺 XHAKA
一人爆一球

傻鳩表弟hack左

上年佢都想走
係廢事愛狗新上任就走左去先留低
今年有得走咪唔強留人

兩大炸彈 留名等比dost強暴

對面件長谷部誠單換渣卡得唔得呀

幫下個傻鳩西班牙同鄉 唔洗第一季就比人炒

same here

愛狗輸埋呢場好遞信啦

愛狗對10號位真係好有偏見

安祖施華嚟咗法撚

青春風暴

same same

PUSH

歐霸都要踢3中場

bein sports 要比多 88
不過都係比咗

後防瘋狂派膠

拖飛機
so close

拖仔

拖開始鳩化

爭少少

mustafi+luiz+xhaka

拖女

對面除咗長谷部誠
另一條日本仔叫鐮田大地

Saha

如果係RAMSEY入左LU

咁都唔入

愛sir啲排陣用人真係好難理解

Rowe 好似無咩用

輪換都正路
不過唔明點解唔收埋羊

羊個樣就死咁

有把握力既得羊同laca

冇後備前鋒

john jules 算啦
除咗呢場其他兩隊都魚腩

xhaka 呢啲咁牙煙

對住法蘭克福都要心人㩒住黎踢

嘩 屌

一樣好多誤傳

以為又輸12M

原來對面有Andre Silva

驚你眼訓 幫你提神

Smith rowe一復出就正選

見到係佢守已經覺得會輸12碼

對面8號好快

d 三角傳控好垃圾

D link死哂？
有條睇睇下變棒球

屌你 saka

呢隊仲係唔係阿狗 長短傳都唔撚掂

Ripple

青年軍最勁白人

球證好波

真係好撚執著開短

萬年同一戰術

開短 閘俾迫無位 俾番個波人

嗰場好嘈

saka 比 auba 入咗啦

屌你老母又唔交

屌咪撚長傳畀rowe啦

都係瑞士人嚟
我地個件...

中場廢到

同 nelson 一撚樣

條友好hea

屌saka

屌你 細梅

Smith Rowe 下下斷

中場 hold 唔到波

原來成堆都吹大哂

未fit

Willock唔見人

終於有啲組織睇下
不過好似傷

拖

知細爆勁未

講到尾都係愛狗唔識教

托仔唔巧傷呀

拖唔係傷呀

其實會唔會係戰術同訓練問題？
冇理由換極人同打咩對手都係比對面壓住嚟屌

屌

唔好傷

拖子玻璃到仆街

屌唔撚係掛

拖仲玻璃過RAMSEY 牛奶仔

唔係啊嘛

咁都有得傷...

最有驚起係佢

其實雲加最後兩季一樣係控唔到波
中場質素太差
冇咗個好似以前迪達咁可以控制到節奏嘅拍子機

仆街

屌托子唔好傷啦

應該ok

難得有正選

托子

大家請用不推文

898
太子2世

成班球員都冇方向 唔知踢緊乜
以前習慣左玩控球玩中路 依家要玩兩邊側擊

chambers 右閘真係好危險

屌差啲

屌你真係次次人地進攻都要平安鐘架wo

無事

你老母 條防線真係

張伯斯屌你老母

性感到

講真雲加最後兩季已經唔係好控到波
你中場冇個 cazorla type 點控

重有邊個可以教阿仙奴

柏G打閘不嬲都係咁

張伯斯真係......

我又想俾你中出了

又要召喚蒙迪路撚狗

下下一個長波就做到射門??????

馬天尼斯大隻左好多

屌你咁撚樣真係歐霸都唔夠班踢

慢到on9 同細梅換位啦

Rest players to hurt Torreira

明顯人地弱點進攻wor
柏芝右閘係咁俾人爆

攻門20+ 有望

阿狗 longest serving player

有一個人

點會係拖mark silva

刷角

細梅右閘支持區

摩狗 教防守 呢隊阿防守廢到仆街

2x shots a game

愛狗啲排陣真係冇撚腦 點會搵栢G打閘

屌你老母執柒左佢啦

咁都仲肯留 都唔知佢做咩

DOST

太多誤傳喇

痴撚線比人射左幾撚多腳????

都唔知踢緊乜

阿仙奴係咪轉行做雞 20分鐘 比人射七次

邊忽側擊

快啲輸啦好嗎

20分鐘
7:2 姐

半場應該15腳
全場30腳

愛蛇好波

控定個波都做唔到

smith role 呢下做得幾好

話曬都逼到車仔打加時 其實幾勁架

屌AUBA射好啲啦

同milk一樣

chambers 比人爆咗幾多次

有無手機link睇？

右路俾人強奸

平安鐘

saka真係垃圾到

今季場場都係咁上下

奧巴美揚心諗 吊你我踢緊奧運? 隔離左右都係新仔

Auba本身想傳
點知Saka走極位都係越位
好似未訓醒咁

佢轉身慢無計

右路防線基本上話話就過

迫上啲啦
可唔可以唔好 sit 咁 deep

smith真係唔錯

射撚咗去邊
唔識射不如用頭啦

25分鐘10射

saka長企offside位

買定下一球 主隊

右路兩個慢過龜

D防守真係廢到

又唔係高Q大棍
又唔係防守迫搶
控球主攻更加唔係

到底愛狗呢套係屬於咩戰術

痴線，開場25分鐘比人射成10腳都有

俾人㩒住嚟打

壓上啲啦

Any link?

一長傳就有

U23教左啲乜意識

踢3後仲好啦屌
反正右閘都係得個睇字

我究竟睇緊d 咩

可能遲下有得爭正選

又射...

馬天尼斯

我廠真練龍好去處

kolasinac on9?

又任屌

呢下守傳中無人mark 人...

你都好過DOST

好似阿古路

型棍

好靚仔

Any link

兩個傻鳩

竟然見到 xhaka 防守成功

唔知可唔可以破上場被射紀錄

事實證明你擺邊個落去右邊都係放題

個saka真係廢

換左阿叔做張栢斯
唔係應該防守勁左架咩

太慢

屌你老母willock 交失仲散步

懷念比狗

對面24 nigga幾勁

痴撚線...

willock 差啲

愛狗睇黎未必捱到季尾
成隊波散晒

細梅打閘支持區

成場最廢係佢

班細路都唔跑嘅… 行行企企

auba different class

柏G算ok la
希望未好似阿叔上場派膠

中場Workrate好撚低...

Chambers同Rowe根本好似無夾過就落場踢咁閪過打街場

點會miss ga🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

夢遺走左之後無人再識overlap

成隊好似 Fifa 0 chem 自己踢自己

Willock真係廢，交失又唔追波，射波又柒

奧巴好慘

細梅打氣就夠

守緊果陣後防，中場同前場分別都隔太遠

兩次食糊位都飛機

auba慘到